[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(4)

【衝擊社交距離！36小時貼身人體實驗👭】
就算關係幾好，只要將兩個人綁埋一齊，困獸鬥足36小時，乜都要一齊做嘅時候，係咪都一樣做到無限包容同體諒？定係會引發核爆式決裂？💣💣
全新節目《貼身36》下星期一晚10點半首播，同你一齊做實驗，測試社交距離嘅身心極限！
節目搵嚟唔同嘅組合，有初戀情侶、積怨同事、火爆母女、心病室友，甚至......你意想唔到嘅玩命配對！
《貼身36》｜8月17日起 星期一至五晚 10:30
#FamitelLiving #酒店+居 #貼身36 #困獸鬥 #人性大考驗 Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思 阿神 小占 英健朗

個阿媽好慘 對住個咁嘅女臭西格

一個願打一個願挨

阿女

呀女

條女對自己應該好有自信
成鳩日除口罩

成龍

lm

頂

露膊師

老母好似好錫個女

其實我懷疑

阿囡老豆係霸王代言人

好撚想打換飛佢個鼻

喂呀

上個 post 貼唔切

阿媽執完仲靚過個女

一樣樣

巴打睇嚟你係多啦a夢迷

啊媽化下妝仲吸引過個女（雖然唔化妝都係）

不如幫個女執啦
個呀媽完全無問題

口德-100

佢唔係想個女幫佢化咩

多啦A夢師

佢老母真係正好撚多

50路

啊媽都唔係想要呢啲
個女就成日以為佢啊媽仲好掛住以前做闊太嘅生活

條女眼，嘴，鼻，面型都有整過

政局不穩 治安差 多恐怖襲擊
但旅遊區應該都ok
但其實最想睇d建築物 都炸爛左好多

幫個女磨細個鼻

得罪講句 好少見到個老母靚過個女咁多

屌唔落

己經整左?

阿媽年輕應該幾靚女
可惜阿爸既基因太強

老母靚過個女好多

個女帶老母去相睇

其實佢地係咩背景？

可能私生女

係條女太撚豬

個女酸到

真
成日提

個整容師死咗未

嘩後生十歲

似失敗左

究竟老公生意失敗 離咗婚定係瓜咗老襯
原來大鼻女對仔係孖仔睇嚟係人工受孕
咁撚樣衰鬼佬都應該頂佢唔順蒙頭入閘唔到

老母

講真

媽好有教養

上等人

高貴

高eq

老母有知性美嘅感覺

棋靈王啲 friend

好想比佢包養

真， 個女就....

想知孖仔個老豆係咩人
勇者

屌佢個鼻

60路都有好多巴打啱

50路師

靚過視覺衝擊師

好似係個女成日以為自己好清楚媽媽要咩

Diu

阿媽有d 似麥明詩

唔好再close up

老母
個女

會唔會係去買精子

你是咪技安

條女真係好自私 連化妝呢啲小事都睇得出

50路停經師

個女幫老母開tinder

個老母60路啦下話

6c金句 沒有對比沒有傷害

點解個老母咁賢良淑德 但個女咁

到時做鼻咽拭子測試 發現鼻窿一堆精

我本來想講女人有個西，無論咩樣都嫁得出

其實互相都係咁
不過係個女比較閪

一來個樣過對比太大
二來阿媽講嘢談吐舉止真係對個劈場啤酒妹大鼻女差好遠

有隻cctvb狗一定負皮架喎

個feel似貴婦
但係個女

好似趙學而

唔抵得個老母咁靚想搞亂佢
個女對個老母差到

唔好浪費地球資源啦

mmc老咗應該差唔多感覺

又完

刷首抽好似快D

按安下面得 3cm
我唔係

6C！！！！！！！！！！！！！

ss

律師

6C 描撚準備!!!!!!!!!!!!!

聽日半集？

發覺條女有啲似coman

6c yo仔

樹熊

律師對腳

原來母.女完左啦

要幫負皮數 -1 先

正呀正呀

沈殷怡先生

老豆同阿女

歐日係半集ss?

屌牙
6C對腳淫能柒到!!!!!!!!!

吓母女咁樣end

陳炳全旁白？佢唔係冇得撈咩

yes

Yoshi
Btw 做乜鳩M字腳

仲有半集

SS終於來了

楠楠

好有可疑仲要係孖仔
可能知自己基因差買鬼佬嘅精子繁殖下一代

講吓笑姐

簽約逐套配啩

又do

講真佢老母靚過李司琪

母女咁就完？？？

條女真係好樣衰，個鼻唔使講啦⋯⋯個咀咩料，又厚又大牙肉⋯⋯⋯

仲以為會影埋佢地 happy hour

通常人工受孕都好易中孖

真 棋靈王d fd出現了

我都以為係 定專做配音？

6c

4點4完

應該聽晚仲有半集

冇簽死約姐
姐係可以周圍接job

都係大包仔好睇啲

佢ok㗎旁白

旁白師

下集係咪ss？要回歸了

女版龍心

今晚室友組合

睇完第一集就冇睇，今晚可以回歸

6C 淫腳, 大家條撚準備

大家準備定紙巾啦

搖滾準備

開波

Yoshi

SS

Shirley

搖撚準備

屌！點解仲係佢

又係2母女既

what

有排搖

點解仲未係yo同ss

大陸 G

肯定係藍絲黎

好大個鼻

又話室友組合嘅？

想熄電視

屌牙
褲都除埋仲係大鼻

唔準咁講6c

嚇到9縮 6c呢？

大鼻師

母女丼

仲有半集 大家忍多陣

點解仲係撚鼻猴架

Yoshi 呢
6C 呢

可以收返埋

佢個鼻佔左佢成塊面1/2

一開電視仲未見到余逸思既？
余逸思你又話今集有你既？

我唔想再捱落去呀

屌你老母
唔係ss咩

講咗幾次仲有半集啦

6c呢DLLM

鳩都縮埋

Where is SS?????

大家都唔睇個節目表

早左入來

唔睇師

忍唔到半集 已經射左

佢可能係呢3個未用呢

去個屎坑用，返來差唔多

屌不如 pin 下半集先係 SS

失明師

老母反而幾正

唔駛睇節目表
尋晚都有人問過

ss個樣好奇怪

完啦屌大鼻
兩集半集集屌鳩個老母

阿媽件衫變返半跌膊

俾左阿媽定阿女

褲都除埋畀啲咁既野我睇.jpg

射鼻哥窿
咽喉式

咁你睇完呢半集可以息電視

你可以息電視啦

射鼻哥窿都好 唔會大肚

你唔講都無發現

個鼻大過鐘樓駝俠

有冇人幫佢著返好件衫

隻揪算啦

屌你老母好撚煩

冇興趣睇佢兩個互屌

唔係ss個廣告呃鳩人屌你老母viutv全家咩

ching食得好偏下喎

watch pin

打交去簽衰仔紙算啦

之前個一對幾好睇既

大鼻藍絲 幾時死呀
唔好阻人睇6c yoshi

煩死

傾咗成個鐘

關你老味咩
講多兩句就開波啦

個女都唔比阿媽講野

好撚柒大鼻

個女好撚有問題 明明係自己燥 仲話呀媽唔冷靜

就派你出去啦

係 好撚樣衰

無用...開電視，中伏，入post屌，睇到pin

關於屋企問題，我一律建議斷絕關係

性格又閪

邊到知佢係藍？

蠟燭師

完啦屌
比6c 對屌西腳我

杏家產，點解呢15分節過得咁撚耐

真係樣衰，點會有男人想屌

最後一集都係互屌

佢個嘴都夠大
可能有男人睇中

好撚煩，完啦
好嗎

勁多人入黎睇ss

含撚嗰陣個鼻會係咁撞到

扶衫師

各花入各眼，上面有位師兄食得好偏下

仲有10mins

兩條友嘅問題未解決就完 個節目係咪fail?

佢個鼻配唇真係好撚難頂

個鼻頂住咗呢

個女真係衰女黎 成撚日話呀媽衰呀媽問題

不沾女色師

條女永遠唔覺得自己有錯，仲可以點

今日先係第一集

SS肯出嚟未

36個鐘就解決得晒所有問題咁易咩

沒解決

其實個女根本就慣左自己生活 都係因為要人幫佢湊仔先搵返老母 結果咪打晒交

老母其實幾正

好似好有錢

揸一揸手先囉

你本身已經咁樣衰 仲要買大送2個細 邊個想放個摩艾石像係身邊呀

重口師

要69先得

屌 mean 到

老母講野唔正
默演d friend

6c老左應該都係咁

啲問題唔係咁易解決
節目係比機會佢地獨處溝通吓

你有壓力
我有壓力

6C 呢？

真

想玩鼻交

off cam 咪又係互屌
算9數啦

摩艾石像型啲

連M子食開50路都唔知
你肯定係新會然嚟

渣渣手先

完未呀
條女真係好閪

阿媽好積極想改善同個女關係
個女就成日講阿媽有乜問題，冇諗自己有問題

陳安立師

石像唔識郁都嫌阻埞
佢仲要周圍嘈

你真識食

快啦屌

會唔會間接暴露左年齡

原來支那姐黎

你個鼻邊有佢咁大？

好柒

睇到最後都幾sweet嘅呢兩母女

當個鼻係條撚

到ss了

yes 你係九十後外賣仔

SS準備來了

除褲了大家

邊忽sweet

照咁睇下節仲有佢地喎

終於完！大家ready！

終於唔駛再見到條女

終於完

陣仔！你收返阿安立先

呢對同個sweet 字完全連唔上關係

開電視了

今晚教煮個飯好撚正

Kathy仔

素扮肉真係好咩

完左有IG live

又寫錯我立個名
angery師

抽取式衛生紙一盒

要進來了

我成龍

有Kobe 廣告

摩艾石像留比大家 我要ss 唔好同我爭

條女真係要俾人屌醒先得 睇佢睇到燥

驚你頂唔到15mins

重口味師

angery 係咩

Ss yoshi好正

6c 對屌西腳係難d

岩晒話要減肥果d肥婆

最近成日打錯字，做左錯字師

又 M 記

準備定紙巾啦

隔1個廣告又do 屌你老母

shirley同yoshi 係咪sheshe？

Yoshi 正好多

交俾你啦清

個女講每樣嘢都好自我
完全唔似有小朋友做人呀媽

真係好撚煩，麥E神收皮啦屌

一陣攬攬添

攬攬

個鼻

每段廣告時間都do兩次

辛苦兩位娘子磨豆腐

要搵返鼻交嗰位巴打

想講deliveroo個廣告都好煩膠

有無人覺得deliveroo 廣告入面有條女都幾正

6C

有冇嘴嘴

陳巴打你係咪男女通吃

仲要著女僕裝

Go!!!!

唔想睇黑妹

閨蜜太矯情

女人：欣賞嘅角度

好想瘋狂同SS訓酒店

人工微薄

嘩

酒店

ss 唔靠屋企好叻

老實講 ss塊面好包

究竟係陳巴定陳絲

兩條女鬥淫咁
一個露腰
一個露腿

6c好完美

6c都話租貴

6c 扮咪玩啦

住土瓜灣？？

正呀

早知中學玩劇團

佢哋識左12年咁耐

轉返兩個靚女觀感好好多

包包面好正

因住俾人鬧

貝沙灣去9龍灣又真係遠既

點解世事咁多巧合
AK 同 6C 同 1C 都咁啱入咗 viu

有冇人知佢地住邊

個故事好夢幻

對腳

原來佢哋識咗咁耐

冇敲門

點算呀無敲門

入住請敲門

入住

腳

已被附身了 RAP

想同SS住酒店

入住請敲門上身

Ss 對淫腳癲9到

律師條褲短到

Ss係咪肥咗

6c好快又怕老老豆老母尷尬收埋對腳
大家要j好j

點解以前ak識shirely 嘅

我地公司依家咁闊佬

公司而家咁闊佬咩

我地公司依家咁闊佬咩

oh shit

似食咗藥

已射thx

叫咩名？

sing con

海X軒 家庭式酒店

公司老板李澤楷問Daddy 借間酒店房俾你姐

6C條腿

公司闊佬

又搵媽咪

入住無敲門

6c肥撚左

SS對腳

媽咪呀～

用we7

用Wechat

即刻玩壞左

唔玩呢啲

黑妹淫底

6c塊面好腫

下

一齊沖聲

Yoshi 好有趣

佢兩個真係無得頂
得Yoshi同6C，得天下

殺人

成日食宵夜

VIU好撚鍾意玩屎

想同佢哋一齊沖涼

我都想食律師嘅屎

Ss啲屎

大扣分

好cute

食屎仲close

好扣分

食對方嘅屎

6c唔痾屎架

6c呢套野把聲咁mk有無人明我講咩，eg講野無尾音

好鍾意yoshi性格

排下隊九龍灣排到筲箕灣la

Two girls one cup

住咁大間屋有咩好睇 廣告黎？

too hot to handle

可惜無波

兩個都鍾意

間房個景咁靚

好sweet

唔食過對方既屎點算愛佢.jpg

yoshit 淫能到

6C對腳

yoshi撒嬌

贊助

yoshit

yoshi好難頂

2G1C?

Ss對腳

腿張開

camman 淫到
Close up 6c 對腳

如果有港版 我唔介意有yoshit

SS對腳...老江湖喎

得唔得丫，深圳灣都未必夠排

師兄識野

係個肚度影人波底

不過無波

Shit 得好好聽

冇內容過外餸

痴撚線6c keep住喺走光邊緣

蟲蟲人

你係咪第一日睇

Yoshi究竟點拍旅巫

d人問我地係咪一齊 我好驚啊

條淫牛

ss中意蟲

Yoshi去完亞馬遜仲咁驚蟲

衣魚

6C職業病

淨係睇左第一集同啱啱大鼻妹

SS真係好有知性美

yoshi 跪低咸

唔驚蟲

捉虫師

cls 6C

6c 扮yoshi 七情上面

上次辣伙頭仲man

6c牙強都唔驚

有冇人密集恐懼症

有畫面

Ss令我諗起有套漫畫講美少女煮昆蟲料理

有d悶

好有cp感

旅巫仲訓大草原 話自己唔怕昆蟲呢家
原來假

完美6c

做6c條仔要比佢放甲由入屎眼

個角度真係不得了，些叔叔不行了

就快影到條底

屌你呢個shot對腳

你條仔

我同Yoshi睡g係一樣

做嘢點都頂硬上㗎啦

有冇cap圖

yoshi 正到

唔係掛

Ching gay?

做yoshi男朋友好正

律師唔使計數叻

冇人想知

6c對腳cls

呢輯大家準備射幾多

allin

咁快完

係咪因為老母淨用 WeChat
所以焗用 [soad]

頂待續

屌你咩咁快完

咩叫等梗Yoshi
剪片嗰個

頂 到喉唔到肺

專登著淫牛拍
心機錶到

呢個位cut

係咪又係得兩集半？

唔係點令你集集追

竟然有靚女同我一樣睡g

三集

女僕

下集

sm 師

狗系

開個蟲蟲節目比6c都好喎

有女僕

Meow meow

唔使幫佢諗解釋

Yoshi正到

狗糸

頭先床有無人cap

巴打我愛死你

外送真係唔想再睇厹神

整蟲比dee gor食

狗hi

Cls,都唔知之前啲集數有咩用，直接拍ss 貼身144小時啦好心

淨係睇Kathy仔

唔係
大6妹來

半集好鬼嘈

唔係好正

珍

23:05 有IG Live

半集已經夠力推十幾頁

SS如果唔痴雙眼皮膠紙、唔戴con, 對眼係咪冇yoshi咁靚

SS唔啱女僕造型

應該係

你唔岩我岩 交比我

一個露腿 一個so腳

原來之後有Flavia，仲同另一pair情侶交換上手扣

有咩分別

同佢個大大？

佢話要搵阿媽果度

Quit咗佢囉

打錯字

腰

SS好似開左Yoshi mode咁 不停講野
好搞笑

邊個黎？

黃可盈

原來最後果pair 有屎家軍 condom 妹同佢個柒頭男友

其實呢個節目 viu應該揾返自己artist做
姐係好似今集ss同yo仔 頭幾集呀神同小占咁
揾素人做 個樣又唔太出眾嘅
應該八成觀眾都冇興趣知佢地嘅生活

Yo仔淫到

但19歲情侶嗰幾集推post速度係快過阿神小占

腳板

Dixon 同 cher B

收視師召集

全集6C 條撚準備

之後有浸中淫賤CONDOM妹同佢條虧佬男友

頭3對都好悶，skip晒，終於等到yoshi

STAY WITH ME ~~~~~~~~

Tissue準備好啦

繼續睇SS了

點解要 cut 短片頭

今晚大家都係Tony meow meow

呢啲昆蟲好冷漠

雪姑七友七個小矮人

我嘅心靈 unlock!

點解要 cosplay ???????????

6C 係野獸

又用蝗語閏蜜

美女與野獸

白雪推佢落街啦

仲要錯字

小精靈中心

6C 對腳長撚到

SS好撚正

點解咁快扣住？今日唔係第一輯咩？

pkm center

嘩屌
６Ｃ淫到

條腿長到

隻腳長到

尋日已經播緊 .....

SS條腿

老江湖

短裙白雪公主，CLS

對腳長能到

好嘈

唔係好明同 roommate 有咩關係

SS嗰件係咪情趣衫

套野叫Finding NEMO

對鞋幫唔少個視覺效果

唔知點解好似唔襯白雪公主

Momo

兩個女人都一個墟

MOMO

又話沒收電話？

雪姑七友今晚同床訓

Finding Momo係嗰隻恐怖野

都係搵啲嘢畀佢哋做啫

ss訓到咁

Yoshi都長既 裙問題啫

雪姑七友七個佢哋齊齊同埋瞓

白雪公主心地好差

係咪 PA 提供嘅官方電話

好似巨人

七個矮仔有七支棍

岩岩上viutv第9集仲係母女喎？！即係母女做一半？

好似美少女戰士

佢著咩都會變情趣衫

七個人有七碌棍

女巨人

可能係Crew嘅

八婆！！！！！！！！！

八婆

大半母女
小半呢兩條女

八婆！

唔想見到自己

YOSHIIT個妝好柒

成晚咁攪雪姑un 呀un 呀un

齊齊喺個山窿嗰度詐眼瞓

都唔係好差啫

影到好樣衰

黑妹係阿拉丁個公主

jasmine

So pretty 賓妹accent

嘩 咁坐

你個fd係其中一個

藍色

藍色令人恐懼

好似好cheap咁

let's it go好煩

新加坡

成個阿梅咁

佢隻寵物係咪老虎

好大個黑眼圈

阿梅

屌，化到阿梅咁

俾人打瘀左咁

大面

好似俾人打到瘀咗

改聽fuck it all好耐

張相有閃粉啫
有閃粉靚好多

yoshi報仇

D訪問內容⋯

Yoshit報仇報到

唔化仲靚

眼影好撚重

遠睇都ok既 唔好大頭

SS浸MK味出晒嚟
似做企街

花園街snow white

啊梅

個人carry到個妝

Shirley m底

啱啱花園街果吓

Ss中意做女僕
想調教佢

幾正喎

屌

yoshi

有個窿

巫婆版白雪公主，好惡墮

畀人塔返差館咁

yoshi冇乜嘢睇

又bgm

Yoshi平到

題材好，但點解出黎效果有啲悶

呢套野真係設計比網民睇既

白雪公主黑化之後仲正

Tony:喵喵

珍
唔知佢哋 jm9

其實仲誘人

其實好正

利申非打手

若隱若現

6C 你係性感啊

其實幾正 唔好zoom埋隻眼度就OK

要射了

呢種feel真係J到出血

大家都想睇果樣之嘛
扮上菜

Viu最知連燈仔諗咩

暴殄天物

睇到多啲野？

臭雞沈

yoshi真係好fd子

Yoshi真係好女仔嚟

佢哋2個真係好好朋友

Hi

yoshi 做奴婢 failed

主人番黎

咁又係既
唔想人地淨記得自己個身材

Hi~~~

SS我唔介意嫁

好想同佢兩個同居

6C m底？

你番黎喇 有無買嘢俾我食

meow meow

不過我都覺得yoshi襯呢件衫多啲 6c個件太cute

Yoshit平能到

鳩閪

樹熊上樹

狗閪

主動嗲

犬閪

狗閪!

豬閪

Yoshi男朋友要好好定力

Shirley唔好講粗口

豬系

臭系

貓西

青物咩
貓同狗

Yoshi: 唔好講粗口

黑妹係淫底爛口mk妹

狗系囉咁

yoshi個樣同佢啲語氣好唔夾

Yo仔都有d料

呀媽係咁話唔明喎咩粗口

yo仔：我想講粗口

餃子啊屌

狗閪 豬閪

好睇好多

係咪因為不停9up冇任務遊戲做？

Yoo仔明明拍開工都可以好嗲 係咪對住女仔搞唔掂

狗系，笑死我

我唔明 換衫 同 roommate 有咩關係喎

你都係換 dixon 同 brain 畀我啦

要變直了

下 有罅都平？算係咁啦

冇人想睇賤男Dixon

你男女都岩

咪係 都有d gapgap

yoshi 性格都幾好

唔算啦 應該brain對波仲大啲

最好睇反而係第2pair

Btw呢個節目同爛火頭一樣都係垃撚圾
viu真係好撚廢

都算深 好過隔離台FYY畫上去

「＿ ＿ ＿的胸是墊出來的」

佢仲濫過dixon

其實都係睇女 唔好咁執著

咩人咪鐘意返啲咩人

仲有疫情拍唔到好多野

Dixon垃圾黎 有Cher B都仲要溝第二個

brain 對波全個 viu 最大

CYY?

Cher is who

cher b幾正呀 點解會溝helen

使乜墊 整埋咪得

嘩啲牛油多到呢

Cheronna

問過肥仔/肥腸/Christian未

個蛋糕好似發毛

核突到

點解會咁核突

佢哋對波肥仔波嚟

個蛋糕成個閪隆咁

6C 嗰個

another dimension

係咪 deliveroo

6C無辜樣

肥仔波

仲以為又要hardsell deliveroo

似異形張開左個口

送外賣一開門係呢兩條女

一開門見到你哋女僕裝仲驚啦

dee 哥？

poki？

Poki

火火肥好多

火火點會上呢個節目啊

一定係火火啦

火火

屌 sorry 燈左

真係火火

咩節目都有雙龍出海

乜火火瘦左咁多

直至佢食咗屎囉

鞭屍開始！！！！！！！！！！

火火係 viu 㗎

點解yoshi同火火friend
合作過?

咁9唔搭8搵左火火

係咪黃店

晚吹合作過

咁關貼身咩事

一齊拍過晚吹

Isabella

Dee

isabella

dee gor

又dee哥

Isabelladee

我都想知

平時既律師好爛口
好大對比好正

支持何啟華一哥

DNA佢係主host

點解講佢

行夜山

Dee gor

果然係Dee哥

因為冇內容

dee哥

團隊好友

陳海寧！

出唔到門口

鞭屍師

同呀dee失散兄妹

相似度87％響台灣係恥笑人咁款

好狗

點解火火同dee都扣埋手扣

跌膊

SS個look正撚到CLS

腐爛咗啲牆角

尷尬癌

Tony gor呢

花名師

快D懲罰我啦

嘩 咁點得呀

好尷尬喎

一齊玩

喵喵

Yo仔線線

佢兩個開女僕咖啡店實日日24小時爆滿

Tony

Isabella係咩人關dee咩事？

Isabella頭頂朵花

yoshi反應笑死

佢地一樣樣

快啲代替月亮懲罰我啦

Dee妹

罰你睇番郊遊遊

dee個妹

Yo仔 我鐘意睇你真性情啊

根本孖生兄妹

Yoshi個胸好搶fo

Yoshi好mk格

火火好似教女咁

食兩隻

對貓耳

聽唔明火火講咩

Yo仔DNA就係火火帶出黎 真係似自己個女咁既

姐係睇開啲 有得撈就撈

諗咁多做乜，做啦柒頭 大概係咁

無端端又轉感性mode

指定動作

其實火火都幾sad 個個都話佢大導 但冇乜人知佢拍過D咩

[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(5)

牙Dee講得好好

shir點解有距離感 我覺得佢幾放

老笠

做訪問咁唔使貼身36啦

Dee講嘢有紋有路

真係好中意聽佢講嘢

淨係講Shirley 變左

講感性即刻推慢左

Dee哥果然係一哥
講得好有道理

你緊係識 唔好搶答

一哥你估講笑

Yo仔先放
6c仲有種女神氣場

做咩突然變左深度訪問

SS好淡妝

以前剩係知佢有份講公子會

無啦啦入黎講經

yoshi，6C
你哋做返自己已經好好夠啦
係個染缸入面
能夠咁真已經好難得

夠鐘了

剪出黎同幕後睇都係兩樣野既
而且都話佢係配合人多

呢一pair真係好好睇

呀Dee講得好好呀！

今集好撚悶 ........

畀jb屌到傻

唔想聽yoshi 講

Agger
用佢多啲好過成日用個厹神啦

原來SS都有巨蟹既一面

盧巧音

再發芽~

唔落水都要濕水

頭先佢同yoshi同ss講
好似聽緊公子會咁

落雨

垃圾

下星期仲有邊pair

又著泳衣

支持支持 佢地可以做返自己係好難得

SS 好似真係封胸.....

呢個真
雖然樣衰但唔乞人憎

Error 求其一個都好過佢
唔中意poki 但都順眼過牙神

交換情人
Jarvis、Isabella、Michael、Flavia

下集泳衣

sor lor

好正喎，昅女都夠皮

唔係比老豆老母訓完話？

dee >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> poki > 牙神

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

想睇多d 193

193

大前日ig先post 完

牙神係垃圾到入唔到list

就係鐘意佢地夠真，DnA個陣已經留意yo仔

Yo仔都話佢想撇甩性感形象

真係幾鍾意dee哥
係行山講野都好有紋路
最撚憎厹神

我都係

想像下阿神做嗰啲節目全部畀曬error是但一個做

狙擊厹神大聯盟

dee gor又係全能 Viu唔重用真係哂料

如果想發展落去，好事黎既

agger 垃圾唔好放入黎啦

之後晚吹發現左6C都係咁不得了

佢唔知佢個樣經而好性感

佢好似未拍劇？

不過全能應該係肥仔喎